假以時日呢啲先叫歌詞

作詞：陳耀森 作曲：林家謙
編曲：Mac Chew
監製：張敬軒 / 廖志華

明日照 霧氣消 浮雲笑
樹蔭老花貓逍遙
目送滿天星 度破曉
平伏了 別困擾 如常有呼吸跟心跳
能重見天日 迎接分秒

每一天你也許工作 煩厭了
每一天難處超出你所料
多紛擾 年月汗水換鈔票
尚要 要浸在人海潮

每一天你也將感覺 蒙騙了
在愛侶前總妥協燃燒
流淚不少 然而位置極渺小
來睡一睡 大概醒來 沒所想緊要

明日照 霧氣消 浮雲笑
樹蔭老花貓逍遙
目送滿天星 度破曉
平伏了 別困擾 如常有呼吸跟心跳
能重見 天日 迎接分秒

戲劇裡或許苦情如你我寫照
來日尚有新戀情如鑽戒閃耀
別過早任遐想轉瞬枯掉
兌現的 多與少 假以時日才揭曉

明日照 霧氣消 浮雲笑
就算昨天愁傷不妙
猶如幻覺般 消失了
平伏了 別困擾 如常有呼吸跟心跳
明瞭了 每一日 誰最緊要
長夜安睡 夢裡醒來 會心一笑

頭一段明日照到破曉個到講緊日子嘅過去
勉勵人唔開心係短暫 我地可以展望未來

首歌歌詞真係好正呀

識貨

配埋軒爺開頭淡淡然又帶悲嘅唱腔好正

好8,90年代

陳耀森係可造之材黎
佢填俾軒叔幾首都有水準

真係好正 繪聲繪影